【急推！幫還柙手足問！】監房手足，你問我答

事緣係上次我喺度share咗篇喺蘋果嘅公開信 (寫信嗰個手足自稱做stories behind the prison，後來先知原來佢係我個friend個friend)︰

佢最近再寫信出嚟話想借連登acc出post，因為想繼續寫公開信，同大家講吓監房小故事，又或者係想大家傾下出面嘅嘢，唔想因為還柙而中斷咗同外界嘅聯繫，所以想公開求問大家寫咩題材。信嘅內容如下 (我都會將呢個連登post俾埋張超雄議辦，希望工作人員會幫手出post)︰

「巴絲們你地好，我係之前寫咗好長公開信果個手足
見到你哋嘅留言真係又開心又滾動 (sticker︰連狗喊喊)
不過叫我兄弟真係好好笑

喺度還柙就嚟悶死我啦，想寫吓啲監房小故事俾大家睇呀
但因為喺度坐咗一段時間，同出面社會有些少脫節
又驚寫完啲嘢出嚟唔好睇，或者你哋唔中意睇

所以想收集下大家意見
你哋有咩想知想八卦就留言啦
輕鬆 or 沉重嘅主題我都會分享 (sticker︰連豬打鼓x3)
我會努力寫同努力生活，唔使擔心

同埋見有巴絲問想寄信俾我
可以寄去張超雄議辦 (立法會道一號立法會綜合大樓1017室張超雄議員辦事處)

最後
感性還感性，平日我都係上lecture果陣碌吹水台同cc台嘅災嚟
想講好掛住6月之前嘅連登
沒有分化post，只有分手post嘅連登 (sticker︰腦魔喊喊)

我同其他拋緊，坐緊嘅手足都唔會放棄
你哋都唔可以！
我哋唔喺度嘅日子你哋要努力啦
光復香港，時代革命！
希望有朝一日我坐完監出嚟仲可以見到你哋
你哋要保重呀知唔知」

留名睇

名已留

推

手足